覺唔覺sony fanboys好煩好霸道?

同d marvel fans一樣
唔洗屌我任豚定pc狗啦
我全部都有玩, ps3,4玩得最多
真玩家跟本就唔理咩平台, 邊到有好驚就去玩
係傻仔先會成日係到踩其他平台

市場推廣部 好似係

唔知點解好多人都係咁既心態，自己用緊邊個牌子就係咁捧佢，仲要係咁踩低其他牌子。因為咁樣佢地會拎到虛榮感?

其實對我黎講咩牌子冇咩所謂，岩用同鍾意就得，亦唔需要去踩其他牌子要人認同自己